［有圖］時下啲學生妹嘅衣著

屌，唔記得加密益咗班CD ROM

這樣做是不應該的！

第3張柒撚到1個點

學生妹

都叫好架啦，起碼都有啲身材有啲嘢睇下。
好過有啲冇身材又平胸又矮嘅扮成熟呀

言出必行係美德

Ig?

第2張好平

上面有

個個都一樣🤢

這是不對的

個心離一離呀仆街